(討厭廣告勿入) 呢個廣告賣得好好，完全捉住80後個心

佢居然還原香港果套，而唔係大陸果套

你贏

喂唔爭在出埋古天樂啦

唔洗佢漂返白

我好期待呀